(PS4/NS) SEGA將於今年夏季推出新作 確認支援連線對戰

你地準備好未
PV:

遊戲截圖:

官網:

以前ps1 玩過類似呢隻
解悶一流

Wii sports resort

Mario & Sonic童年回憶嚟
一定會買

有無得同朋友上網玩

單機支援2P
online支援8P

買番黎上網挑人機